梁振英:#黑警死全家

CY咁黃

好勇敢 泛民都唔敢FB寫

屌,保護手足

手足

梁振英果然係香港民主之夫

紙最後都包唔住火

一齊去佢度留言黑警死全家啦

可能知道堅係俾美國落薄制裁
襯報告未出最後機會衝出嚟想洗底

推

佢fb唔比人留言

佢講出心聲

睇佢個名就知條友養唔熟